是日pr風向：拜登當選香港冇得救

成個熱門都係放負撚
有啲真心
有啲就pr
主要都係話香港冇得救㗎啦，放棄啦
幅圖兩個pr大家起吓底就知

推

十連

係，我都捉到兩隻。

群魔亂舞

5毛黑色警告

好撚癲

做咩啫你